想問張愛玲呢句係出自邊本書

"地球之所以是圓的，是因為上帝想讓那些走失或者迷路的人能夠重新相遇。"
上網搵淨係得一大堆content farm 有無人可以解答我呢句係出自邊本書?

冇可能係張愛玲

張愛琴信伊斯蘭教，你玩嘢？

*玲